認真開始U turn，有冇人入熊

心郁郁最後8萬all in

Lm bin c

G持留名等睇樓主發達

而家即刻買啦仲等

你有無諗過點解得返最後8萬

樓主本身可能有80萬

我聽何鴻新講，做人冇膽有機會你都唔會要

李家成個fd

翻身靠呢鋪

當連登再冇人入熊,先係熊嘅時候

不嬲都買兩邊

升勢緩和 可以一博

係, 佢就係同養佢個班賭仔講

係,我都係,琴晚已經開始做SHORT

一鋪翻身呢個諗法害死人

on9，你一定一下收皮
依家調整緊炸